<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="goleadores_futbol">
        <item>Lionel Messi</item>
        <item>Cristiano Ronaldo</item>
        <item>Kylian Mbappé</item>
        <item>Erling Haaland</item>
        <item>Robert Lewandowski</item>
        <item>Neymar Jr.</item>

    </string-array>

    <string-array name="descripciones_goleadores_futbol">
        <item>Lionel Messi, considerado uno de los mejores jugadores de la historia, ha logrado más de 800 goles en su carrera profesional. Actualmente juega para el Inter Miami tras un exitoso paso por el FC Barcelona y el Paris Saint-Germain. Messi ha ganado 7 Balones de Oro, la mayor cantidad de la historia.</item>
        <item>Cristiano Ronaldo, conocido por su increíble capacidad goleadora, ha marcado más de 850 goles a lo largo de su carrera. Ha jugado en clubes como el Manchester United, Real Madrid, Juventus y actualmente juega para el Al Nassr en Arabia Saudita. Ha ganado 5 Balones de Oro.</item>
        <item>Kylian Mbappé, el joven delantero francés, ha superado los 200 goles en su carrera a una edad temprana. Actualmente juega para el Paris Saint-Germain y es considerado uno de los futbolistas más prometedores del mundo, con una gran cantidad de goles en competiciones internacionales y ligas.</item>
        <item>Erling Haaland, el delantero noruego, ha dejado su huella en el fútbol mundial con su impresionante cantidad de goles desde su llegada al Manchester City. Ha roto varios récords de goles en la Premier League y competiciones europeas, destacándose como uno de los goleadores más letales de la actualidad.</item>
        <item>Robert Lewandowski, el delantero polaco, es uno de los mejores goleadores de la última década. Con una impresionante cantidad de goles en la Bundesliga con el Bayern de Múnich y ahora en el FC Barcelona, Lewandowski es reconocido por su instinto goleador y su consistencia.</item>
        <item>Neymar Jr., conocido tanto por su habilidad técnica como por su capacidad para marcar goles, ha sido una pieza clave en los equipos en los que ha jugado, como el Barcelona y el Paris Saint-Germain. Ha superado los 400 goles en su carrera profesional y sigue siendo un referente en el fútbol mundial.</item>
        <item>Karim Benzema, uno de los grandes delanteros franceses, ha sido clave en el éxito del Real Madrid en los últimos años. Con su impresionante habilidad para marcar goles en partidos decisivos, Benzema ha sido fundamental en las victorias del Madrid en la Liga de Campeones y en La Liga.</item>
        <item>Mohamed Salah, el delantero egipcio, ha brillado en la Premier League con el Liverpool, convirtiéndose en uno de los máximos goleadores del club. Con su velocidad y habilidad en el área, Salah ha roto múltiples récords de goles en la liga inglesa y continúa siendo una de las figuras más destacadas del fútbol.</item>
        <item>Harry Kane, el delantero inglés, ha sido uno de los máximos goleadores de la Premier League durante varios años. Ha sido capitán de la selección de Inglaterra y ha logrado más de 250 goles a nivel de clubes, destacándose por su precisión y capacidad de liderazgo en el campo.</item>
        <item>Luis Suárez, el delantero uruguayo, es conocido por su instinto goleador y su fuerte personalidad en el campo. Con más de 500 goles en su carrera, Suárez ha jugado en equipos como el Liverpool, FC Barcelona y Atlético de Madrid, siendo una figura central en cada uno de ellos.</item>
    </string-array>

    <string-array name="total_goles_futbol">
        <item>800+</item>
        <item>850+</item>
        <item>200+</item>
        <item>200+</item>
        <item>600+</item>
        <item>400+</item>
        <item>400+</item>
        <item>200+</item>
        <item>250+</item>
        <item>500+</item>
    </string-array>

</resources>
