<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="titulos_noticias_futbol">
        <item>El Real Madrid se impone al Barcelona en un emocionante clásico</item>
        <item>Lionel Messi logra su gol número 800 en una destacada actuación</item>
        <item>La FIFA confirma la sede para el próximo Mundial de Fútbol</item>
        <item>Cristiano Ronaldo establece un nuevo récord de goles en su carrera</item>
        <item>El Manchester City avanza a la final de la Liga de Campeones</item>
        <item>Brasil y Argentina se enfrentarán en un esperado amistoso internacional</item>
        <item>Neymar sufre una lesión y estará fuera de las canchas por varios meses</item>
    </string-array>

    <string-array name="descripciones_noticias_futbol">
        <item>En un vibrante enfrentamiento entre dos de los equipos más grandes del mundo, el Real Madrid venció al Barcelona 3-1 en el clásico español. Con goles de Benzema y Vinícius Jr., el Madrid demostró su dominio en el Santiago Bernabéu, mientras que Barcelona luchó por mantenerse en el partido.</item>
        <item>El astro argentino alcanzó la increíble cifra de 800 goles en su carrera profesional. Messi marcó un gol durante la victoria 4-0 de su equipo, consolidándose como uno de los mejores futbolistas de todos los tiempos. Su actuación fue aplaudida por aficionados y expertos por igual.</item>
        <item>La FIFA ha anunciado que el próximo Mundial de Fútbol se celebrará en Estados Unidos, México y Canadá en 2026. Esta será la primera vez en la historia que tres países albergarán el evento, lo que promete una competencia histórica con nuevos escenarios para los partidos más esperados.</item>
        <item>Cristiano Ronaldo, el delantero portugués, rompió otro récord al convertirse en el jugador con más goles oficiales en la historia del fútbol. Con su gol número 850, Ronaldo continúa ampliando su legado en el deporte, liderando las estadísticas mundiales de goleadores.</item>
        <item>El Manchester City logró una histórica clasificación a la final de la Liga de Campeones tras vencer al Bayern Múnich por 3-2 en un emocionante partido de vuelta. Con un gol clave de Haaland, el equipo de Guardiola se prepara para luchar por su primer título europeo en la historia del club.</item>
        <item>La selección de fútbol de Brasil ha confirmado un amistoso contra Argentina para el próximo mes. Este enfrentamiento, conocido como el "Superclásico de las Américas", promete ser un espectáculo, con ambas selecciones luchando por asegurar su puesto en la próxima Copa América.</item>
        <item>El delantero brasileño Neymar Jr. ha sido diagnosticado con una lesión en el tobillo que lo mantendrá fuera de los terrenos de juego durante al menos tres meses. Este contratiempo es una gran pérdida para su equipo, quien esperaba contar con su talento en la temporada clave de la liga.</item>
    </string-array>
</resources>
